{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75950&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파라다이스펜션"
    },
    "text": "当ペンションは自然から感じられる格調高い施設と美しい東海を感じることができる宿です。 スパルーム、一般ワンルーム型、メゾネットタイプなど様々な客室タイプが用意されており、家族、友達、恋人と一緒に楽しい思い出を作ることができます。スンゲウル海辺は徒歩3分の距離にあり、沙斤津海辺は車で10分の距離にあります。 また、鏡浦湖広場は車で6分で到着できます。 入室は午前5時以降に可能で、退室は午後2時までです。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車も可能で、送迎は不可能です。 客室はスパが利用できる客室と一般客室に分かれており、入浴剤は使用できません。 布団は追加料金が発生し、1名様は10,000ウォン、2名様は20,000ウォンです。 ペンションには駐車場があり、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末も用意されています。 屋外プールは7月から9月初めまで利用可能で、時間は午前10時から午後8時までです。 利用服装は制限がありません。 また、全客室でバーベキューができ、炭とグリルのセットは30,000ウォンです。 炭を追加で要請する場合、10,000ウォンが追加されます。 バーベキュー台は40,000ウォンでレンタル可能で、利用時間は午前8時から午後10時までです。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは禁止されますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用せず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "スパルーム、一般ワンルーム型、メゾネットタイプなど様々な客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "スンゲウル海辺と沙斤津海辺はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "スンゲウル海辺は徒歩3分の距離にあり、沙斤津海辺は車で10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "鏡浦湖広場へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "鏡浦湖広場は車で6分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午前5時以降に可能で、退室は午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではスパを利用できますか？",
            "answer": "はい、スパが利用できる客室もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室でバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのセットは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "バーベキューグリルは午前8時から午後10時まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 337
    }
}